講咗幾多次唔可以燒書/書店

你咁樣會俾人拉埋去文化大革命
踐踏知識
書係文化傳遞佔好重要一環

言論自由文化自由出版自由，呢啲全世界都好看重
整場抗爭亦都係基於呢啲人文價值
我啲鬼佬friend都話外國媒體口風開始變
講到香港示威者變得暴力，唔啱政見就打，燒私人財產etc
我講完一輪先兜到，
但成個香港示威嘅image已經變到唔友善
同之前差好遠
喺行動力上進化，形象就退化

大家呢兩個禮拜發洩完休息下
係時候要用返啲弱勢方法去緩和返暴力形象

係我都知三中商
但係仲有好多其他方法抵制㗎嘛
唔好一進化到用火，就咩都用火先得㗎
你燒差佬，喂全世界都覺得好正常，鬼佬都覺得好正常
不過你要諗埋燒差佬，同搞書局嘢嘅象徵意義先得

文宣做多啲先
入去睇書， 增進知識無罪既

Push

推

咁就影響文化傳承 on9少陣得唔得

三中商啲書先影響文化傳承喎

幫佢地淋花

戇撚鳩明明咩叫自由
前面加幾個言論自由集會自由文化自由
成場運動都係建基於爭取自由價值

你依家燒書店做乜嘢？
你要燒，唔係喺呢場運動到燒
完全對唔準逃犯條例

無論間書店嘅立場係點
但係事實上佢哋入邊啲書係無罪
講笑咁講，除非你有把握將啲書搬晒出嚟
然後先燒間鋪

同意，推

你自己入去睇下三中商賣啲書係咪全部都親中先

象徵意義問題。好少毀壞書本會帶黎正面形象

七一立法會都係
保護文物、放低錢買野飲
形象即時提升

裝修前諗諗有冇symbolic meaning! 有冇政治意味，書局唔可以燒，最多裝飾下好

用返上面個回覆

無論間書店嘅立場係點
但係事實上佢哋入邊啲書係無罪
書既文化價值太重要
講笑咁講，除非你有把握將啲書搬晒出嚟
然後先燒間鋪
咁我相信個PR仲好添

人權民主法案未過㗎
睇住唔好做得太過

我屌緊你 裝修書店唔會影響文化傳承喎 講自由做咩？

佢係全世界唯一一間書店？ 無左佢 全世界都無書睇？ 如果係咁咁就會影響文化傳遞喇

冇追新聞，燒咗?

對乜撚野準逃犯條例呀柒頭
屌你老母 岩岩坐完?

冇表過態既舖
可以等人權法過左先搞唔遲

上面回覆左啦屌
爬文啦仆街

講笑咁講
你要燒
就搬晒啲書出嚟先燒

你係咪死差佬？
係咪想人標籤做文革2號？

佢唔係唯一書店 但你燒嘅唔只係一間舖 係一個象徵

自己落去同前線講
拉

罷賣就得
見到有人開post話燒書店 係咪真係傻撚左
不過我相信前線係有智慧去決定

所以已經玩完 定立原則就係割蓆第一步 明明由一開始 咩都唔割 到依家一大堆原則post

屌你老母個臭閪
你就算升級左做反華
點解要搞書店？
咁撚多office你唔搞？

咁你又唔好一口咬定人地死差佬

書店咪華囉 屌你老母間撚間都紅底中資
唔攪佢攪邊個呀

講左幾多次唔可以打警察/廢老
警察係正義嘅象徵/廢老係長輩
就算佢地幾唔啱，你都唔可以打佢地
否則嗰啲唔知頭唔知路嘅人就會唔鍾意你地
咁樣仲慘過自己國家冇民主日日俾人毒打強姦

軍師咁聰明, 請問點樣可以反抗中聯辦壟斷香港書商巿場?

冇人同前線割
但你唔可以一講到話有人勸你地唔好做乜做乜
就同割席畫成等號
打死都唔割唔等同甘心俾人打死

屌 笑到仆街 你都無答我問題 無啦啦變左做文革2號 滑波謬誤

啲書係咪？
得冇問題，搬晒啲書出嚟先

唔洗燒書 裝修就夠

要對準政權你直接衝去中聯辦禮賓府
你肯去就得架喇
兄弟爬山 我地絕對不割

講粗口好驚驚呀

我地都係唱今天我算啦 星期二準時返工

咩都可以燒曬佢
書真係唔好燒燒書就好似燒燬一個地方嘅文化歷史一樣

即係點？

完全無原則無底線？

最後演化成無差別打殺途人你都唔割？

咪撚on9 啦 口號當飯食

火要有限制咁用

黨鐵 政府 可以

但有啲位真係唔好隨便用

咪講撚左 定立原則係割蓆既第一步囉

一開始大家都講 點都唔割架喎

文革2號係指會俾人標籤
簡單啲講俾人有位入， 而所有嘢拉上文革都唔會係好嘢
衝入立法會
所有人都叫保護文物，保護圖書館
你今時今日喺度做乜撚嘢？

三中商係中聯辦旗下既洗腦機構黎架屌你
之前關於傘運既書唔撚比賣呀
你都低能

咁辛苦你去搬

如果個個前線都肯聽下其他人講野

驚可以收皮嘅
邊個同我講粗口我咪講粗口囉

係, 無錯, 呢場運動全世界睇緊, PR都好緊要

利申曲線，費事有傻仔唔明樓主個思路

你唔係覺得打死人 甚至燒到無辜
D人會唔割呀？

拉

咩年代?文化傳承仲靠書本

燒鋪根本係政府臥底帶頭，知道會影響國際形象，間接阻礙美國香港人權法，千萬唔可以比政府得逞。

其實響破壞商店時我已經講，最好唔做，做就要響店外做好文宣，講埋間鋪犯咩野罪，結果一升級就無曬文宣。

呢個象徵性大

支持用返分類帽- 紅裝飾!!!!

行過睇書放2張文宣 人人做到

我有成半年冇入過去三中商，原來入面得番奶共書？

push

等緊你落去三中商救火呀

大把冇包膠嘅花花草草需要我地去同佢補水

形象問題

係俾大眾嘅觀感

是誰真正破壞了出版自由？

唔知你個思維係乜嘢？
亦都唔明你講緊乜嘢

冇問題
搬晒所有書出嚟先
同立法會保護圖書館一樣

咪撚就係
樓主根本ON9到震

中共既野就要消滅
三中商罪有應得
書籍要全部銷毀

真係唔好搞書店 唔該

咁唔好燒咪得囉

其實美國支持得我地，我地跟佢路線冇死，而且我地係好有希望贏。

你咁講出黎示威都係影響緊全香港 唔好做

推 唔好變到好似文革咁

呢句真

唔好拎手足同黑警比 我信手足唔會無差別打殺途人

你覺得會 係你既事 你覺得手足同黑警一樣 係你既事

你就算ebook都書嚟㗎

有用post 推

咁你點解釋......因為背後係中聯辦，所以冇文化？

美心d食物 中移d iphone唔通有罪?

你依家落去搬啦，限你三點前搬完
小心火燭呀

三中商驚條撚呀

Hi呀sir 仲逃犯條例

得不償失 反而會俾人扣文革嘅帽
紅衛兵當年咪又係燒書
紅衛兵好野黎咩？

用水 唔用火

同意

又唔搞中聯辦

三中商係負責賣書同出版，你入去兜一轉睇清楚先啦，大把批評政府同中共既書賣啦

先唔講岩唔岩，你咁多紙張一著火，好難救熄加上必波及四周，隨時有人命傷亡，agree?

係咪紅都唔理會
不如唔好再分黑紅藍黃
大家繼續休息

個人覺得風險高
裝修回報唔算大

唔會好過做 依家又唔係無其他地方要裝修

咁撚鍾意裝修書店
不如獅鳥埋班作者啦
乜鳩都裝修
同文革有乜撚嘢分別

對凖番政權唔該

緊急法之下你就快出街都比人拉
仲講緊唔比做乜唔比做物

話你班友啊
你搞任何野都可以落個理由落去
去到最後就會變咗單純破壞

同時有好多禁左

你幾歲？

支持！絕對唔可以搞書店！

冇意義！

香港人加油！

淋花好阿, 文宣組易講d

邊撚個講浪費食物呀
唔係割呀 想大家一齊贏呀
人權與民主法案未通過架

但三中商本身就反出版自由

燒共產黨書店個symbolic meaning真係唔好?

佢啲鬼佬friend
Sample size= 1

咪係

瞓咗好耐，想問入邊係咪全部都係紅書？
入邊有冇魯迅賣
入邊係咪全部都支持共產黨嘅書？

係囉 我都覺得係咁
定樓主想講其實唔係？

裝修要醒水呀

睇返中國歷史
燒書嘅係咩人？
秦始皇，毛澤東個d啊
入面嘅書係無辜架
鄺仔d書都係入面架

101開始狗狗一直帶住風向，遲啲叫大家公屋都燒埋佢，因為係政府嘅

十月都黎仲做民意撚
樓主真係想俾人block

真 有台灣朋友覺得我地唔係一味破壞 比太陽花運動更加好

做之前要諗係好重要
我相信無人會想開咁多個戰場
你又何必加多條國際輿論戰？

我真係好懷疑叫人出去扑鋪 燒鋪既有幾多個真係有份做過
根本就大量五毛係到吹風叫人不計後果去破壞

無原則無底線你同黑警有咩分別

我明白有人想好想要winter on fire，完。

其實你知唔知自己up乜鳩

禁咗同你燒埋其他反共ge書有關係？要搞就係搞出版

同意 請三思而後行 集中火力對準政權

做乜9咩都要燒 係咪唔記得咩叫罷賣？

好有POINT

中華書局被指審查六四、傘運相 「香港舊照片」創辦人：冀以網絡避三中商操控

香港人要認識香港史，然而中共審查無處不在，真正的香港史在哪裡？名為「舊城中環」的照片展現正於城市大學舉行，當中部份照片與六四和雨傘運動有關。策劃展覽的「香港舊照片」專頁創辦人余震宇透露，這些照片因政治理由未能加入其去年由、中華書局出版的著作《上半山 下中環——一個城區的蛻變》。

對政治審查，余坦言感到無奈，表示將於網上發起香港歷史研究計劃，期望以網路避過三聯、中華、商務（三中商）操控，向港人傳達歷史真相。

《立場》今日向出版社中華書局查詢，暫未獲回覆。

咁你仲去搬
叫埋你啲同事去

我好鐘意睇書

同意
推

真
唔好搞書店

扑美心-浪費食物 俾人有位入 與環保為敵

扑三中商-影響知識傳遞 俾人有位入 變文革2號

扑銀行-影響民生 俾人有位入 經濟動盪

扑中移動-搶iphone 俾人有位入 影響科技發展

全部都有位入人入 死火 要停晒！

文物緊係要保護 書可以重印 一日印一萬本都得 文物唔得

快啲去啦

360啲貨都係中立，無辜

用水

講咁耐，樓主都係話唔用火就得

重點唔用火就得

喇 我冇話燒喎

收皮啦 冷氣軍師
咁多個冷氣軍師幾時先識自己收皮
日日block 好煩

咁三中商夠有賣本土作家甚至網路作家 連登故

咁多政府野唔攪 無差別燒書成效唔高囉

我地就話知係三中商
外媒會唔會咁清楚呀？佢地只會見倒燒書，破壞出版自由，點同文明世界交代？
成日話做好文宣文宣
就算做左文宣，文明世界唔認同就係唔認同
一上轉twitter睇comments就知輸到仆街啦

同意呀

唔可以火攻d店，會影響其他店

我地明
外國唔明
推

咁不如搬D書出黎派
反正中聯咁有錢,又唔使燒

邊個最唔想美國通過人權及民主法？

三中唔係出版商咩？
Anyway用水又得唔得？

書店只可以入去睇，不能用火裝修，人命好重要 !

乜都搞 想點撚樣 成班癲佬

你唔好以為我會俾你帶到去你嘅邏輯
冇人拎手足同黑警比
但係當係無止境嘅破壞
而唔係好似之前咁，向世界遞上文明之手
埸運動最後會同黃背心一樣

雖然我成日叫人唔好襯機搶掠
但書......真係好兩難 我情願你地搬走D書後先用水清潔間鋪
見到D書被破壞, 心痛呀

象徵意義嘅嘢唔講啦？
咁大個人我相信唔使再解釋

鬼佬世界到而家仲係好撚多人睇書
係象徵意義既問題呀！！！

你寸嘴唔代表你啱嘅

燒書唔好 地球叔叔

唔夠阿蛇你癲

自己睇當年德國納粹燒書比人屌到宜家

黑裝修
紅裝修
藍抵制
黃支持

反華都唔係搞書局啦

你有幾多個鬼佬friend
佢哋是咪睇深藍外國傳媒
我美國同歐州friend 話我哋小兒科

又分化

話三中商無視出版自由
燒書有尊重咩

你係咪on9嫁 要搞就搞聯合物流 中聯辨

樓主你如果比人打係咪會同打你個人講
我塊面啲細胞無得罪你 要打我塊面就抽番細胞出黎

秦始皇

我都覺得中資啲書係垃圾
但都唔贊成燒書，對整個文宣嘅工作無好處

洗撚聽你意見
前線拎條命出黎搏架
死撚開啦冷氣軍師

應該直接控訴中聯辦
書局搞乜嘢

罷買咪得囉

畫面唔好睇呀

你唔睇書唔代表人地唔睇

非常同意
書局唔燒得 入面有愛國書都好 咁關香港要自治 香港要真普選春事呀？
做出黎會好樣衰 自己諗啦唔好再比機會後面班淺黃同國際割 勇武搞黨鐵搞立法會搞狗屋已經好夠

再者 裝修完政權其實係零影響 呢D中資商唔會跪示威者 佢地有中共支持 唔會比到壓力政府回應我地訴求 政府只會繼續譴責暴力事件
唔撚關訴求事既野唔好做！

Sorry,推先啱

推

唔係一句覺得就大撚晒

自己番去睇一睇animal farm

權力會使人腐化

你仲未知民主制度的可貴之處？

係制衡機制

再神聖的人都信唔過

呢個係民主制度的基本信仰

咁出版自由就係俾人想出咩就出咩，限制人賣咩書同中共有咩分別?

三中商同時係一個銷售平台，大撚把反共書賣，你入去行一轉啦
唔係割呀，係想贏呀，你上twitter睇一轉D comments啦，我地輸到仆街啦
我老母深黃都變淺黃啦而家

我都發覺外國開始轉口風
書店真係唔好燒
不割席，但一定要檢討，大家都係想贏

屌你老母裝修咪即係搞鳩入面D文字，做出黎真係好睇咩

紅裝飾
其實我唔明無端端依家有批人對勇武一沉百踩，成日唔比喱樣又個樣，查實所有野都係你地諗架咋喎。
人地追擊我地乜都做得出，抹黑斬人打人，唔拉當場放曬，依家一班手足冒住比人拉既風險都要做，其實係咪可以商量下點做，唔係所有都禁止。
禁曬佢啦之後我地個個一齊打坐，咁就好有道德咁爭取到真普選！

我反對燒書, 但並唔係因為文化問題, 而係裡面太多紙張易燃物品好易失控

但如果用水魔法我絕對支持

Hello 狗仔
用人ac回post好玩嗎？

你覺得自己啱都阻唔到人做野
因為會做野嘅人係唔會嘥時間同你啲廢物解釋

P牌，代出post
2019年10月5日 晚上七時三十五分，順利邨
又是一條人命，今日第三條。中共操控黑警到底殺了多少香港人？！！！

黑警又運條屍當有人跳樓⋯⋯

但係同時間
你冇足夠嘅文宣去搞書局
個口風就會變成暴徒，踐踏文化

用水咪得

tui

依家班唔知乜人 係咪玩創個心
亂鳩咁裝修

721
831
101

而家嘅前線已經唔係嗰班人

非常同意
書局唔燒得 入面有愛國書都好 咁關香港要自治 香港要真普選春事呀？
做出黎會好樣衰 自己諗啦唔好再比機會後面班淺黃同國際割 勇武搞黨鐵搞立法會搞狗屋已經好夠 裝修完政權其實係零影響 呢D中資商唔會跪示威者 佢地有中共支持 唔會比到壓力政府回應我地訴求 政府只會繼續譴責暴力事件
唔撚關訴求事既野唔好做！

兄弟爬山 各自努力
不指責 不篤灰 不割蓆
不完美 可接受 要改善
五大訴求 缺一不可

狗同五毛邊可以同人比
強烈建議樓主身自去狗屋同狗講停止強姦，停止濫捕，帶狗証出街

你瞓咗兩個月？

香港7,000,000人你覺得有冇一半知道間書局係共產黨？
更加唔好遑論國際輿論
你一搞佢
全世界只會聚焦後果，唔會理間鋪嘅立場

認真，一街中資燒得幾多

冷靜少少得唔得？

全港大把中資藍店
你係咪全部都爆/燒曬佢？

集中翻係黨鐵，美心，福建幫啦

你唔好咁啦，佢答唔到只會兜

推！！！

風向撚咪再推 推行動post

講得啱

因為已經做得太過分啦，你哋明唔明白自己錯咗啊。
同埋大家畀晒意見，你地一意孤行，仲要話人割，咁點解你唔聽人講？

死火

扑銀行 即係要搞到香港金融中心地位 唔該你同所有上市公司解釋

扑中移動 即係要搞到科技發展 要我同邊個解釋？

出版自由係權利 唔會因爲扑書店而影響到出版自由 佢鐘意既 可以一日印返一萬本 阻礙印書 先係影響出版自由 你搞清楚先 因為你連呢一點都未搞清 我唔會再覆你

根本班人好容易俾人帶風向，人哋本身係邪惡，俾啲五毛帶去邪惡方向就會跟住去。

agree

與其搞分化不如一陣出街好過啦 屌你老母

中聯辦仲唔夠對準政權過美心

似係你滑波謬誤wor

呢d post好撚煩
你指揮？

雖然中聯辦書店有篩選，
但唔係每本書都同政治有關。
宗教書、歷史書、語言教材，
仲有小說、旅遊書，關咩事呢？

好多歷史書係反對中國大一統，
明明係你盟友，你又要燒埋佢。
書唔係零食，書本身就有意義。
要針對就針對中聯辦出版的著作，
搵地方集中燒幫共產黨辯護的書，
而唔係傷害其他作家的畢生心血。

佢係有做審查
但同時間佢係審察自己嘅書
佢冇拎隻手擋住唔比其他樓上書局出
就算權力真係咁大
最咪嘅責任都會變返做政府同中聯辦
搞書局無謂，危險風險大

攪就係要話畀香港人聽文佬傳承靠本土書局

裝修唔應該隨便做
裝飾還可以

唉
前線好似勸唔到咁

燒書店真係好難睇 我見一個屌走一個

推行動post 咪再帶風向

唔好玩教條主義啦，定原則話係割，傾下又話割。核爆都唔割係講緊做嘅事幫助到個運動就唔割啫，而家除左發泄外，對個運動冇幫助啊。傳去外國畫面愈黎愈難解釋，文宣唔係識魔法啊。

邊個知美心集團創辨人個囡喺聯合國抹黑示威者?
國際更加唔知starbucks係美心
全世界祇會聚焦扑銀行 唔會理佢係咪pro Beijing business

真係用水最好
書店太好燒，好易波及其他地方
而且又冇得聯想咩野文革焚書

而且裝修=/=要燒喎

然而樓主叫人唔好搞中聯辦，因為唔好睇

推，書店真係唔好搞，個觀感太差

喂呀，我一直唔覺得呢Ｄ會係真勇武會做嘅事

好想幫推

唔係

絕對有人帶風向
今次三中， 下次呢？缺口一打開， 抗爭就回不去了

抗爭係要用腦， 如果 沒有獨立思考 只會變左扯線公仔。

咁你係咪淨係裝修一間 三中商道道都有嫁喎 唔好on9啦

咁係證明左佢哋審查自己嘅書
政府先至係審查嘅最大犯人
因為佢係所有書局嘅書都審查

唔好比啲五毛spin得越來越遠
屌完就走
人哋放個人全日拗一個post

講多次，只有紅衛兵同埋想毁滅文化嘅人先會燒書局呢啲咁嘅嘢，諗下71嘅人係幾咁珍惜文物。

我只係想理直氣壯叫口號: 沒有暴徒，只有暴政

上面已經講咗唔再重複

書真係唔好燒

知唔知入面有啲書可能係人地辛苦寫完自資出版架？
知唔知有啲書係賣剩咁多就咁多唔會再出？（雖然唔多、但有）

燒書局嘅畫面真係好難睇，裝飾下算啦

我真係好認同 爆店同燒野都一定要底線

分化post 唔洗覆

燒零食同燒書
你覺得係同一樣野？

整連農場啦

越黎越走向文革道路罷買咪算咯

你有冇睇過書啊ching

一瞓醒就有呢啲膠post
叫人燒乜燒乜

不推文

冇用㗎喎，除非真前線真係見到呢啲嘢會stop，咁如果唔係點樣都講唔通啦。

你係先好講

如果各位認為三中書店影響咗出版自由同埋洗咗香港人腦
咁燒咗佢係咪就唔會洗腦？答案係唔會
咁點解唔選擇裝修然後貼文宣叫人唔好買？

口講核彈都唔割
但係有事即刻講

嗱我冇否定其他可能性
只係話書唔燒得

裝修間鋪唔搞啲書就得
唔用水唔用火
你講清楚少少咪唔駛搞到互屌囉

講真如果真係再係咁，前線真係不代表我。

做咩copy我講嘅嘢

無人燒呀，唔好分化啦

根本冇必要咁做

啲文字係塊玻璃度？又講好唔好睇？又驚影響民意？咁唔好用暴力囉！

咁你咪睇吓燒書之後你班friend 點

岩 無比人拉過無資格出聲
正如無上過前線應該收嗲一樣

各位巴打記住我地既初心
不分化 不篤灰 不割蓆 核彈都唔割呀！

Pish

五毛又一早起身搞分化

水魔法就得啦

幾憎三中商都好, 都唔好燒書商呀
未係時候

根本裝修係副本，大把正經野要做
裝修唔可以變主菜

又唔做嘢又唔讀書

Pishhhh

當然如果真係燒我都唔割
但呢個一定唔會係最好選擇

林鄭之前希望我哋可以打死差佬或打死藍絲來轉移視線。 但因為香港人本來就尊重生命，所以搞左幾個月都唔得。 而家諗諗下，不如令示威者周圍破壞，但要令示威者先憤怒，再在連燈吹噓，再配合假扮示威者到處破壞，咁就一定ok. 我勢估唔到政府用呢0的咁簡單既橋，居然令到連登仔以為係寶，重定條咩分黑，紅，黃店黎搞。
我真覺得好可笑.
講真呢0的咁既垃圾橋，只要抽離一下就已看得清，我其實唔明點解重會有人推。

我講緊燒書

求前線明白，你地Level升太快，後面跟唔上，呢個唔係割，只係想你地等埋咋。呢排和理非出唔到來了啦。

得竹簡嘅年代就你啱

燒書影響傳承⋯⋯都on9嘅

三中商係毒

唔燒都得
但有無人日日係門口叫人擺買?

唔燒，用水魔法一樣得，噴濕晒啲書一樣達到效果

10月6港島大遊行

上面要講都講晒
你哋真係去我都阻止唔到你地

其實呢 我真係冇聽過燒
最多都係裝修 而裝修同燒係兩回事
同埋燒咗都唔一定係手足做啦
點可能一口咬定係？

(以前泰國當年反政府示威燒商場一樣係對家做 )

三中商仲有賣一d反政府反體制既書

快啲割唔好等
看得自己那麼高

分化post blocked

邊度有人話要燒書店
惡意抹黑

你第一句已經係分化抹黑

呢排日日都勇武，和理非係慢D，追唔切架，等一等。運動長期作戰呀。

就算裝修，目的係咩先，
記得每一個破壞都要有目的
7月1好明確係立法會阻二讀
黨鐵都好明顯
但藍店中資爆左玻璃我地可以換黎D咩，要諗下

Yes Sir

講團結, 連登仔真係連班狗都不如

分化撚，死左膠仆街死啦

可以拎哂佢地啲書出嚟周街派（前提係做好文宣）

有兩個傾緊三中商

花D少少時間睇下 唔該哂

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

今日連登乜事? #yup

你on9 少陣得唔得
書都玩火，上腦？

Agger

每個目標既背景要個個都清楚先好搞呀，如果唔係又要解釋一輪呀

原來係分化抹黑
收皮啦

我反而覺得燒書會好難控制火勢，好易出事

777有心引發暴動俾全世界睇，大家小不忍則亂大謀

咁玻璃又無罪、個閘機又無罪，有罪嘅係人嘛

你都on99

講明先 我絕對支持私了&裝修
不過咁 我地仍然好需要外國媒體既力量
如果我地失去咗佢地既支持 有機會失去埋國際既支持
始終外國人只能夠透過媒體去拎資訊
所以凡事諗清楚先做啦

傾代表燒？

岩

書係文化嘅象徵呀
鬼唔知而家有得上網咩

依家連登大量左膠、五毛狗進場

集中爆個3家
啲人見到都仲會問點解淨係搞黨鐵，美心，360
尋日先俾人問完
解釋完，啲人都話呢三家抵死

但搞書店既理據就係因為係中聯辦？
咁全港真係好多鋪都係中共產業
大家又真係全部去爆/燒
咁俾人睇到既形象又會係點？

香港人都無罪架，咁點解政府又要迫害我地？收皮啦撚樣

跟唔上係邊個問題？
你同上面順利邨條屍講啦
「唔好意思，你俾黑警毒打完扮自殺
我淨係敢做文宣咋，冇不反，有禁蒙面法，我唔敢岀街啦」

認同裝修鋪頭其實零影響

完來前線做咩都啱，完來前線係神人，我哋一般人不可以下犯上。

一係帶「禁書」撈入去

所以用水魔法你會唔會接受到？

中聯辦點樣壟斷香港嘅出版業啊⋯⋯

呢d剩餘落嚟嘅嘢算咩文化

又或者你句嘢錯唔曬

燒書就係想毁滅一種文化⋯⋯一種想侵蝕我哋原有文化嘅外來文化

1800年 1700年 1600年 都無三中商架喎 咁以前既文化知識係點傳遞到依家？ 書可以無限印 書商要幾多 有幾多 唔會三間書商倒閉 就好似知識停止傳遞咁

香港無晒三中書商 都唔會變文盲 只會有其他書商出返書取代 知識先係重點 書只係傳遞工具 一日仲有人 知識就可以一路傳落去

真心 唔好燒書店
歷史話你知邊個燒書邊個就係千古罪人 水洗都唔清

紅衛兵

紅衛兵都係咁諗㗎，啱呀。
你最睇唔起個班人咪就係咁諗囉。
共產黨都係咁樣去營運架，你睇下人哋西方國家乜嘢書都有得買，有冇俾人洗腦先？

又係你D FD 仲有無其他

唔應該係咪都裝修
但唔割

文物、藝術、文化一定唔可以破壞，呢個係全球共識

老實講 燒晒我都唔會割

但我覺得燒書要三思

燒書我真係唔建議
利申:屋企人係左膠我唔係

應該話連登太多扮勇武既popo 入左黎，希望指導我哋既行動，方便佢哋搵材料。

同意
唔係下下都要裝修..

所有嘅書都係文化，文化係冇分種類。

我都唔支持燒 我支持裝修裝飾
不過燒咗亦都唔會割蓆
大家都明三中商背景

勿分化 勿捉鬼 唔割蓆 唔抹黑 唔篤灰

係呀 兩樣都可以無限印 無限生產

你估一支可口可樂值錢啲 定背後既formular 值錢啲？

同意所以推
咁樣落去 大肆破壞同初衷嚴重偏離
外國聲音會spin走

書唔得。
360用水ok

咁把炮𣎴如燒警察咪仲好
燒舖做乜9

呢句明顯廢話，根本唔係理由。

行美國路線嘅就唔好自己行搞任何破壞。冇必要，冇幫助。
唔係行美國路線嘅就另計。

唔可以燒書㗎....我地做咩都好，都要顧好個形象，如果唔係冇人幫我地呢場運動就完㗎啦，我地會被逼要認輸！

前前線去咗台灣,新前線就唔知有幾多狗

擺明啦，睇直播見扑舖嘅好多中學生咁上下 個人易衝動未諗清楚就做，係要畀啲耐性勸架啦。

加d水令紙重d，賣紙皮婆婆開心，好過燒鳩晒

連一句中聯辦都唔夠解釋既話, 咁香港人都係繼續俾西環統治算啦

ager

根本係你地唔聽人講，咩叫分化咩叫沒黑？和理非係你員工呀？
講左咁多次都唔聽，勇武大台，和理非係兵？

點解書局唔得？其實唔好太注重個形式，雖然係書局，但佢嘅本質都係中聯辦，同黨鐵其實一樣，一視同仁

你呢0的真係唔好出街，有勇無謀。

如果做一定會

書濕咗水賣唔出
駛乜用火

認同，書店可以按分類紅裝飾 或者 藍罷買

咪撚燒
裝飾咪算

我係反諷緊佢 扑書局 就變文革2號 咁扑中移動咪影響科技發展？

咪就係
仲話拉去文化大革命同納粹燒書
以上係破壞文化，破壞一切對自己不利嘅資訊
用以鞏固佢地嘅黨同權力
而唔係香城online 純粹嘅燒紙張同裝修
成個差九丈遠
仲有人附和都on撚99

請大家訂立軍規

第一次簡化
盡量精簡，睇下有冇需要改

1. 時刻考慮途人及居民安全。

2. 不破壞目標以外之事物，不作超出預期之破壞。

3. 不貪圖財物。

4. 謹記使用燃料物之指引，不對準燃料儲存容器及燃料站，不對準民居及載客交通工具，不對準無辜途人。

5. 除自衛還擊及制服危險人物外，絕不輕易動用武力。

6. 不隨便與途人作無謂口角，時刻謙卑。

7. 尊重現場團體決定，聆聽手足的勸告，絕不影響手足的行動及計劃。

8. 齊上齊落，不戀戰，不孤身犯險，不對需要協助的同伴置之不顧。

第二次簡化

1. 居民安全至上
2. 對準目標破壞
3. 不貪財
4. 不向途人或民居使用魔法
5. 慎用武力
6. 不口角
7. 尊重現場決定
8. 齊上齊落，不犯險，不拋棄

歡迎有其他人代我重post

搞來根本就係比材料比popo, 人哋日日冇野報，而家多得你比材料人。

唔割但唔鼓勵

裝修完見有D書太唔適合正常人睇既咪羅出來俾記者影一影之後處理咪算

要燒就燒office 唔好搞到書店 燒晒啲作者好慘

等緊你救地球呀諸葛亮

屌你啦 奶共書店 你可以用文宣 罷買去收佢皮 燒佢鋪有益處？

燒書就係想毁滅一種文化，你d邏輯錯撚晒，單單去燒書就可以將一個文化毁滅？
上面有人講，燒書真係會將知識同時燒毁，其實你想對抗出版業，咪唔好去幫襯..，又或者幫襯小舖，推薦其他人去睇唔同文化既書

你唔好講廢話，人哋係同你講黎出來比人既效果，感覺。打稻草人有咩用。

同埋有堆唔知做緊咩既mk 真係要聽下人講 利申 唔割

推 唔係大愛撚但認同書真係唔燒得

真心求下前線手足唔好撲書店
就算係中聯辦底下嘅書店其實都有得買敏感嘅政治書
真係無必要搞書店

點解咁執著燒？用下水攻

咪話唔燒書 淨係裝修 裝修一定燒書？

唔好燒書

燒車唔會覺得點,打爆美心唔會覺得點,書真係唔好

個現實係大部分港豬都無腦嘅，佢地真係無眼睇點解其他唔搞嫁
書店/出版社係要罷買而唔係燒左佢
乜野都話燒為左咩，開咁多支線做乜

你咁易就割蓆
大家做緊嘅嘢都係對準緊政權
而家有亂嚟咩？唔好再放風屈前線

我自己都係和理非
但我會去了解明白 而唔係諗點割點屌勇武

真係好on9 啲人根本唔知自己做緊乜
求其搵個藉口就發脾氣打爆間鋪
又想俾壓力企業 又想搞埋中共 乜柒都想搞下
次撚次你地乜都唔諗咁發脾氣
都有一班中年和理非滿頭問號
唔係要割席或者指責啲咩
你地每做一件事 文宣都要幫你地向大眾解釋番由來
當你地一次過做太多件過火 文宣又有冇可能樣樣都幫你地解釋晒啊？
成件事已經唔平衡到一個點

三中商同文物有咩關係

咁你有咩見解？

燒書店好危險會燒通頂
要三思

香港勝在有冷氣軍師

on9
書店大量助燃物有排燒
隨時害撚死消防
仲有話燒果d係咪5毛黎
家下唔係為破壞而破壞，係咁樹敵又唔對番政府做乜鳩

on9,燒書納粹做過,秦始皇做過,你地同呢d同level?

乜撚野 國會議員代表啲乜
乜撚野理據黎

我地嘅最終目的係要贏呢場運動，我地係人類，只要我地用我地嘅腦就可以贏啲狗㗎啦！

唔好燒書店

DLLM人地係講緊一燒我地條國際戰線會輸到pk呀
人權法案過左啦咩？
一日未過都有變數架，外國民意就係變數呀

貼揮春算la

你亦唔代表和理非
而且你而家呼籲人割 你同三毛丶幫林奠有乜分別？

夏虫不可語冰

你繼續做呢0的野啦，如果最後運動失敗，你作既業就好重。

唔想有人裝修=外國人觀感已經好差
唔想有人私了=外國人覺得好暴力

人地覺得美心仲對準政權過中聯辦啊

唉，點解我用等埋去形容，或者形容得唔好，但好想表達唔割，但其實好多人係消化唔到，就好似佢話順利條屍，我知道，但我好多朋友連呢個都未睇到，更莫說追得上點解前線咁嬲。

燒書真係唔好
噴字呢啲絕對可以

咩叫做唔好太注重形象，香港人已家就正正係靠呢樣野令國際支持。我覺得你講野明顯有病，好明顯連個局勢都唔知。

又係你條垃圾 睇你出啲post 個個都係叫人唔好出 要留力就知你係5毛啦 可以收皮先

唔會再覆你

係咪得火燒一招？
裝修=火攻？
唔燒=割蓆？
做之前諗清楚先得唔得

要對準政權，中聯辦買左咁多物業，你係咪逐個上樓燒哂佢呀？

連登仔本來就係一言堂，唔啱聽就屌人
好多人好言相勸就話人帶風向五毛
民主，其實連登係沒

出個緊急法，你地就去破壞，正中下懷
有咁多精力時間去裝修不如諗方法打狗 麻包啲狗

有原則 無底線

係啊
都唔理個理據係咪說服到人
總之就爆佢老母先

我就諗唔到點同人解釋
因為係親中？中共產業？

反之福建幫，黨鐵呢啲
你日日爆夜夜都我支持

德國納稅同2000幾年前秦王燒書比人屌到依家喎
搵個燒書觀感係好既例子聽下？
書既symbolic meaning係知識同人文價值
中移動冇象徵所有科技既意義
但書有

可以罷買 不好火

紅衛兵夠圍攻平民啦啦，咁私了就係紅衛兵喇咩？

討論緊個action 你就講點營運，講到自己好似已經贏左咁，得到呢個城市再去燒書店

講嘢前睇下context好唔好？

暴大中文系冒死進言：搞書局，傻的嗎？畫面同文革有乜分別！

形式唔係形象喎，睇清楚先好屌啦好麻？

又亂做比喻，打稻草人，人哋講緊觀感，形象，你就講廢話。

象徵黎，醒少少得唔得

書店裝飾飾就夠

唔燒書咪拆招牌

失敗左中聯辦直頭多謝你

話我左膠又好 五毛都好
燒書店好易令人諗起文革同秦始皇

咪撚燒書局，咪撚比人帶風向
仲有罷買同痴文宣，點解一嚟就要去到燒人鋪？
利申：接受唔到啲書入火海

好想推爆
呢排好多人帶風向呀，唔好人講就做

有無諗過出種類似公關既文宣？好多文宣都係係香港人先徹底明白
排除黑警殺人既事情外，向外界用簡單易明既文宣解釋下我地做緊咩都係一件好事；因為人地只係見到我地既行動，而唔明白背後既原因

唔係三中商
係書 重點係書呢個象徵

屌
衣家呢個年代仲靠你嗰啲實體書傳承就死撚得啦
乜撚去有e book加嘛
淋佢老母親花啦

係你on 9 ，由頭到尾大家都係講緊個觀感，我哋既形象。唔好打稻草人啦。

大家冷靜少少 用自己批判思考 諗下燒完觀感上會幾差 實際又有咩用 就算外媒肯幫我地兜 相信唔少知識分子都未必支持用呢種方法抗爭 唔好下下聽到相反意見就話人哋係阿Sir係鬼帶風向

諗起嗰陣時見到有本叫《來生不做中國人》既書

連登風向係好緊要
就好似臨時政府宣言一樣
一面倒支持 結果要所羅門出口術糾正
不割不分係一回事
支唔支持做係另一回事

好多人割緊啦
勁多人聯想到你地似紅衛兵。

啱啊 但係未諗到有咩其他方法

其實一直都冇人話要火攻
係得樓主呢個post直接話火攻
而且裝修亦唔代表火攻

相信前線啦大家

裝飾下算喇 整靚啲 生意會好啲架嘛

Agger
淋花算啦

真係唔好燒書店會火燭

根本呢0的野就冇用。

白痴仔

重點係個象徵意義

手足幫手拉出消防喉或打爆消防花晒嚨頭幫手救火囉，拉消防喉射水救火無罪啦！

比起書店，我寧願你燒左報，
起碼左報內容全部都係失實，
而書店未必每本書都係偏頗。
風險大，爭議多，成效低。

睇圖做野

第一下諗到焚書坑儒。
唔贊成燒書店

唔燒唔代表唔搞得

燒書個火可以好大，水就唔同

焚書坑儒

呢個post唯一價值只有抹黑同分化

記住 火魔法防守 水魔法進攻！

直接搞中聯辦，打擊琴日鄉黑果幢裝飾物都得

亂搞紅底財團明顯係班鬼帶風向來等各方孤立我地呢邊。你要做更多野去justify, 去解釋、去說服個行動，咁就少左資源去推更值得關注既事，例如黑警開槍企圖謀殺小朋友、新屋嶺、緊急法

我地係點都唔割，但請自律。 我地同黑警政府唔同既係我地理直氣壯，唔係有人支持就為所欲為

引用返梁天琦果句：懇請不要被仇恨支配自己

另，我覺得我地要做一個大型既campaign 去重申我地既立場，切入點係「我愛香港，所以要守護」，一來係打林奠條19片，珍惜香港就唔係要維持原狀、原地踏步；二來去support 之後所有既行動。依家成個運動已經去到另一個階段，所有要調整。呢段時間可以出個類似branding campaign 去rebuild 返，重申返初衷先

光復香港 時代革命
驅逐共黨 還我香港

成間書店都係易燃物品
邊個可以控制到放火之後
唔會波及附近店舖或者民居

啲書着撚晒火
隨時升四級火都似
到時你叫班文宣點拆

其他人唔會知，佢哋淨係會睇到你燒書

廢話啦，廢人，你除左識破壞，重識做咩呀，我哋連登仔個個都大學畢業，起碼都有兩到三樣拿手絕技，唔會好似你0的毅進仔，英文都唔識，只係識打人破壞。

貼佢老母大字報

集中政治書

對準逃犯條例？
撤回左喇喎 咁我地返屋企訓教？

唔好燒 諗清楚先push

咁你咪燒紅書，奶共書囉

唔好唔記得書店入面乜書都有

你一燒就代表燒文字，燒文化

又打稻草人，而家人哋講緊觀感同形象。唔好無聊啦。

你要燒就唔該淨係燒紅書
唔好搞埋其他書

紙張易燃你重要燒個有幾千幾萬本書嘅書店，你肯定隔黎、樓上鋪唔會被波及？

想像下是但一個無辜市民因為咁損失財產，甚至死埋，後果邊個負責得起？

個人支持罷買、貼文宣，紅裝飾。
你要黑裝修，fine ，可唔可以用其他方法。

我哋要注重形象及比人既效果。

收皮啦屌你老母 出面成班手足以死相搏 你件廢物就係屋企高高在上指指點點係到帶風向

五毛 不推文 blocked 不解釋

總結，過度用火，弊多於利

根本唔應該搞。

anger

你呢0的人真係應該返屋企訓，冇point 到唔好講野

都講左打黎只會影響我哋既形象，打完人哋根本冇問題。

可以裝修 因為雖然係民生舖 有賣教科書賣文具都好
實際上係全黑 (中聯辦全資)
但嚴禁火魔法 因為真係太危險
要燒就搬d紅書出舖出面燒

但係有0的野，太影響我哋既目標，必須要出聲。

根本三中商係最應該被裝修，
最衰過美心。

搞鋪唔搞書就得

破壞書商影響形象。

用消防花灑

同意, 燒書店係有問題, 希望勇武睇到

我相信前線唔會燒書店，燒書店嘅唔係我地手足而係有畜生扮，完。

書商食咁多人血饅頭需要裝修下，但啲書係幾多作者嘔心瀝血蝕錢自資出書仲要比書商食人血饅頭，有幾多深黃作者嘅書係呢啲書商上架，自己諗。

知唔知三中書店唔比賣禁書？
民族論都唔比賣
佢地本身就資訊審查得好嚴重

火魔法必須慎用

根本就係咁，你裝修都識集中搞藍店啦

點解搞書店唔識集中搞紅書

拆三中商舖OK，但唔好燒成間舖

燒書OK，但唔好乜書都燒

只要行動有針對性就冇問題

我已經講左根本就唔應該將裝修呢樣野擴大，破壞智慧燈柱先合理，其他我覺得都冇用。

已經唔想覆佢地 明明扑書局 只係想影響佢地生意 影響少少都好 扑得一間就一間 但成班人將中資書局升華到 中資書局=文化傳承既重要一環咁 明明只係扑中資 佢地就升華到同全港書商 同文化為敵咁

將中資書店同文化傳遞綁埋一齊討論 樓主個topic就係咁 將中資同書 綁埋一齊討論 成班就不分青紅皂白咁 燒書=破壞文化 唔識分開睇 已經無討論空間

P牌5 毛想帶風向燒書店

對家開撚埋槍過唔過火啊 啲藍絲咪一撚樣撐 屌你老母知唔知比人爆啲鋪頭點解比人爆啊 佢哋無辜啊？ 之前笑林鄭關心閘機多過人 而加你哋咪正正做緊呢樣嘢 嗰時衝立會我都見過好多呢類留言 想割唔切咁 最後班廢物咪又係潛撚晒水

班和理非成日拎天琦句仇恨論打飛機 佢有講過抗爭係冇底線啊 你哋唔撚聽？你係咪唔知緊急法有幾大件事？一撚早講咗會升級 你哋而加先嚟嘈？前線次次出都有機會比狗拉 比你班軍師講到細路仔發脾氣咁 你班傻閪係咪覺得對住班狗唱肥媽就係升級啊

最後 你有意見我懇請你哋落到場同咁多位手足講 唔喺現場我點撚知你係咪鬼派嚟吹風

係門口裝飾到變連儂牆又得
唔一定要火攻

中華文化爱燒書作迫害，歐美欲認作專制强暴代表作。

入面全部易燃物 好易波及民居

國會議會就代接左會通過人權法，幫我哋先制裁政府班卜街先。

觀你老母臭閪咩
依㗎咪解釋個觀感源由根本唔一樣
樓主頭幾句就話拉埋文化大革命
我咪話同文化大革命本意完全唔同
又何來踐踏知識？
定你嘅層次覺得知識就係果d見到摸到嘅，又係大量印刷嘅紙呀
仲夠膽話我打稻草人，係咪濕鳩大專讀左小小就以為自己看透世事
本身件事引用同對比就係用錯
你頭腦唔清醒就縮翻入你老母個閪到
你覺得你好有point就諗定點屌鳩我喇

你就唔岩啦，一野篤爆最大洗腦工具之一，人地明刀明槍再加道德高地，我地大把阻膠護航，等輸其享大灣區咪算咯

你話自己係大學生咪得囉，
話番人p牌做乜
咪即係表示人地話得你啱囉，傻鳩

貼/噴文宣？

垃圾post
人地滲透晒你d 書店仲幫人護航

我相信前線手足係好理性
知道火魔法唔係亂用
書商真係痴曬佢啲惡行/變下連儂牆就得

我覺得可以 仲可以變身連儂

呢0的廢話黎，人哋舉個咁明顯既例子，你就講佢咩地方都可以用既廢話，根本有意思又冇point, 你而家升左仙咩，不食人間煙火咩。

入去睇清楚啲書喺咪真喺咁奶共先好講

呢個咁既po 都可以討論到上熱門

樓主淨係叫你咪用火

佢又無反對你做其他野。要討論既開不推文，好嗎？

燒咩撚書

鬼：唔同意 最好燒死晒嘅員工

贊成個班平時都唔知有冇入過書店睇書

不合作運動
和理非合晒香港人口味

其實門口貼文宣貼塗鴉效果都好大
幾個月前咪又係貼memo貼到吉野家要圍木板啦
元氣都有唔小家庭叔叔幫手入去飲綠茶

4個月黎手足試左咁多模式
唔洗下下只focus係一種做法既

邊個同你講燒,裝修啊

燒曬啲書就變文化大革命
係門口噴字又好 搞紅書都好
要有針對性
唔係發洩

只係識得屈人，如果冇立場冇自已意見，係呢度發表咩意見，只係人云亦云。

憤怒中要保持思考，好多人都做唔到

成日話自己無底線，咁你都要諗下點先可以贏架，燒書只會輸唔會贏

林鄭策略就係幫手放火
另一方面孤立勇武分化割蓆
其實只要堅持不割蓆記夠

燒書係文革的一種情況。
你可以擺買三中商，但唔可以燒書。
同死文盲有咩分別！

對唔同舖頭就用唔同方法
下下火攻做咩
個陣支野家變連儂牆都做得幾好喎

燒圖書館就話啫 三中商食屎啦

淨睇唔買就得

啱！寧願痴到成舖變連儂/罷買 都唔好燒

邊度見到有燒，樓主條撚樣個標題咩居心

有原則係每個運動都一定要既。正如不可以殺人一樣。

我唔贊成. 去到凡中資都搞. 咁要搞埋水塘, 因為東江水係大陸既.

裝修只係宣示同升級的表現, 做到有代表性就夠, 不要天真用呢樣野可以嚇怕或傷到對家.

真

認同三中商係仆街
但唔好今日攪

要攪都只限於噴標語

有冇人話要毁小書店/樓上書店？
毁三中商＝毁晒全部書籍？？？反文化？？？
咪魚目混珠啦死五毛

燒中xx
燒禮xx

冇表態都要搞?下?

....

成段垃圾
九唔撘八
係屋企訓撚左四個月呀？

p牌 push

即係你想完全無原則？
你自己都講唔通啦下話

三中商都唔係好多人知係中聯辦
燒左真係好難出文宣
不如用其他魔法啦

罷買仲好

見唔見時事台，一堆人建議燒書
然後你睇下果班係咩野人

切勿中風向

唔係文宣做多d就得

係文宣組跟唔上時局啊 變化太快啦
仲有裝修果d畫面真心難拆

其實而家要71個招都一樣
任你裝飾去賭民意
那怕只係一成既中立派政府都照殺......

上次有梁繼平宣言....有保護文物....有人性光輝救人
今次一樣可以美化返件事, 收斂d做改善工作
又或者暫時唔係擴大戰線

試下用水

邊個話書可以無限印 印書要用好多成本 而書商從來唔係要幾多印幾多

唔好淨係睇佢係三中商話要裝修
出版 編輯 作者花咗好多時間做一本書嫁 再者放係三中商賣唔等於佢本書係藍 佢只係放咗自己本書係最有可能賣得好嘅平台賣 講咗好多次 要搞搞聯合物流 中聯辨

ching坦白講我真係唔覺得燒晒三中商嘅書就可以贏

拆三聯 = 焚書坑儒
你思想跳躍得咁快跟唔切呀

612 721 831 917 101

721 831

又係你條支那p牌狗

哈哈好wor灌溉知識

講多次
好多獨立出版社黃到仆街
燒三中商只會累埋自己人
裝飾/罷買就得

有人燒左啦咩

只看唔買，好似圖書館咁

唔好燒 咁多紙咁大火會唔會燒到隔離
書一濕就冇人買啦

裝修未算 撚洗燒咩

黑裝修
紅裝飾
藍罷買

三中商去到紅啫

可唔可以諗得簡單啲？
成間書店都係紙 一燒起上嚟就好易燒埋隔離／樓上樓下 喺危險問題多啲喎

同意 書局係好大獲

裝修咋 邊撚度講燒書啊

唔好屌住先啦 外國人點知姐 你睇下人地講嘅重點再衡量啦

既然一間書店燒左都唔會毁滅到一種文化咁點解燒左一堆copies 就會燒毁到知識？

邊個d邏輯錯撚晒？

更何況燒書/書店唔係就信可以殲滅到一種文化

算係為左保護文化本身而抵抗

你條hd 臭閪又出黎扮智者呀

燒書班仆街同文化大革命班五毛有何分別

因為你係毅進仔，所以做事都求求其其，毫無邏輯。所以你哋咩都唔理。

同意樓主 我支持前線嘅決定 但都要諗下每個行動嘅背後原因 例如裝修360 麻將館係咪都唔夠？要搞埋書店？定抑或係發洩 要記緊 上帝要其滅亡 必須使其瘋狂 要俾世界見到我地係理智

呢個推 認同樓主

三中商唔係中聯辦架咩？

十八區裝修指南、以武制暴指南

推！

唔想贏嘅你直接講啦
何必咁呢？

極端勇武走太前
係絕對會比人割
深黃和理非都會當佢地係臥底破壞個革命 唔會幫

用水/用火 算唔算係取巧地逃避左本身問緊嗰個問題

睇嚟驚喎

咁前線係蠢吖嘛，你有冇落過場㗎？
你估仲係6,7月個啲有勇有謀？

唔使下下都燒 令到畫面難睇
仲有好多方法去懲罰
連登依幾日真係好多五毛

勇武冇和理非同公眾認同就玩完。

你老母就毅進仔
唔同意見就屈？

由6月出到宜家啊
屌你老母

你屈我道德撚，民意撚都冇咁嬲

三中書商門面梗係係裝修啦
點會係裝修

起左底
樓主唔似3毛
唔好乜事都想一步登天
比大家依家燒哂全香港又有乜用

有啲

可以罷賣

其實我想問
家陣燒左咩 講到燒左咁

和理一有意見就話人會割蓆，咁唔洗俾意見啦

唉屌

入面既書有咩錯
假如你係作者 寫本講香港時局既書
擺係三中商賣
點知比人燒撚哂
有咩感受

書既價值唔同食物 電話

而家講黎你用呢0的形式影響形象，你諗清楚未。

我認同 推

燒書真心on9

已經開咗新po 係要裝飾中共洗腦機 三中商
推咗咁耐話唔可以燒書 都無人理

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

搞書店根本就無謂。

推 裝修真係要諗清楚

突然咁多人話燒

見到敵人開始擁護
唔好做

係中共洗腦機 洗咗二十年腦啦
中聯辦全資擁有 裝個飾都唔得

但我哋亦都講左好多次，唔好做無謂裝修。會影響民意。

一派就係做左賊 我地唔係賊

係因為佢係紅先裝修佢，
跟本唔關燒書事，乜撚野文化大革命，
如果有人問做咩裝修書局，你反問佢點解香港仲有大部分書店無俾人裝修。
你唔好好同d人解釋係因為佢紅先裝修，裝修同文化大革命無關，依家係度質問前線行動？
仲有叫罷買，真係笑撚左，你覺得間書局係自負盈虧咩，你買定唔買中聯辦都係成大條水喉射撚住，佢理撚得你班港豬罷買，佢起間書局係到咁本唔係賺錢，係做宣傳，洗尻班港豬腦。

我支持前線任何行動。

起我底 追新po啦
話咗唔燒好耐

唔係我觀感，係大衆觀感，希望你注重。

乜嘢叫無謂？

扮咩讀書人姐你
我地目標係紅底中資 又唔係書店同書
破壞元氣夠比人話抗日你唔沖出黎話唔好搞？解釋咪得囉
唔明嘅點都唔明架啦 本身破壞燒嘢就唔啱
低能

書店嘅話就喺每本書入面夾張文宣
然後就罷買

唔割

起我底睇新po
裝飾中聯辦洗腦機器 你我有責

唔係紅啊 係黑啊
啫係香港01

裝修哂所有政權建築先再搞其他中資，奶共

十八區裝修指南、以武制暴指南

我都覺得係
咪用火 好容易失控

唔見其他書店有事?

同意巴打用水就可以了

冇錯，我哋如果唔係企0係道得高地，一早就輸左。

裝飾好la

7月嗰陣
我相信手足唔會好似67咁
放火拆店整炸彈
結果呢 依家同67差唔多 係差炸彈啦

你收撚皮啦 支那狗

唔係你

但你睇下上面同另一個po啲留言
超過一半話燒

屌你啦 呢家d書得paper version？ 邊本書唔係印出黎 米撚同文革比

Push push

幾好，推

三中商入面都大把非政治類既知識、學術書架，自己去睇下先啦。

三中商啫係中聯辦
中聯辦已經壟斷咗出版業啦

你讀hd 好撚有腦？

你睇我新po啦
唔搞書

唉屌 最後到到都變咗黑裝修
同淋病/比卡超形容既暴徒無分別了
黑裝修裝上腦

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

是日笑話
Hd 畢業14k 話人蠢

係
美國左膠係可以影響到法案加唔加辣

就咁講人哋帶風向就收皮，呢0的唔係0毅進仔係咩呀。

唔啱意見就五毛

支那狗你就收皮啦

你支那人就全世界都知既
返去繼續打殘體字啦

裝飾 唔好裝修 連儂書店

燒書影響我哋形象。另外點解咁配合林鄭既劇本，突然多在咁多裝修目標，真奇怪。

中共對文化影響仲勁過秦始皇

師兄洗唔洗秦始皇都鬧下

就算所有書都奶共都唔燒得！
因為咁樣就等於我地禁書！
文字獄、焚書坑儒，大家都識應該明我講咩！
認真，你燒書店/書就同化自己變成中共！

冇人同你隻支那臭狗同路人呀

一個二個都唔撚睇嘢

唔係走太前
係錯撚曬

咁啲零食都冇罪嫁？
玻璃都冇罪嫁 係咪唔爆得玻璃

可以燒 但唔該當眼位噴番宣傳
Eg : 大大隻噴 this bookshop owned by CCP/is the brainwashing machine of CCP

又打稻草人，人哋講緊影響觀感，影響民意，你係要講文化。

而家行動係裝飾 唔撚好搞啲書
有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

14k hd 閪你去撚左邊？
仲唔出黎扮智者？

罷買

三中商背後係支那辦，仲唔係政權一部份？

你件殘體字支那人收皮啦

唔燒 不過至少要痴下嘢 一齊睇下書

你搞書店=搞d書，明唔明？

抗野點會無底線呀，你而家係咪自已一個搞得掂，唔使國際社會幫呀，如果要國際社會支持，咁使唔做顧國際形象?唔係梁天琦就一定啱。我哋係要睇型態步步為營。

不能認同更多

秦代速亡，不是因為嚴刑峻法、大興土木，
而係因為焚書坑儒

激起一大班讀書人反抗，為平民起義出謀畫策

[認風向]煽動極端假勇武分化撚全面進場，要我地行黃背心同日本學運舊路

連登仔話乜柒都唔可以
咁鳩嗌口號囉

咁你係咪即係想割呀？
人地同你講核彈都唔割，你就話係咪無差別攻擊都唔割，你想割就大大聲啦扮撚晒野
仲有依家有無差別攻擊咩？無既話你喺度推論到無差別時割唔割做乜？想用嚟合理化你對依家示威者不滿而想割既行為呀？

裝飾都唔撚得
大公文匯hk01唔理
藍絲美心吉野家就得

咪撚on9，書店啲書係乜撚嘢書？燒撚完就會無哂？你估一定無softcopy咩？
人地文革係燒撚到一啲好重要嘅藏書都無撚埋先比人屌
所以你話燒圖書館就唔得姐
屌你老母燒三中商你都屌？

前線嗰班開始放火放上癮，要收斂下唔好做真暴徒
一路以嚟我哋講嘅係
沒有暴徒，只有暴政

如果你要做暴徒我一定割

你同三中商有咩關係？定係做出版\文化業，好需要依靠三中商，咁出力維護既？

暴你老母
搞藍絲吉野家美心可以
中共洗腦機三中商裝下飾都唔撚得
壟斷咗出版業市場好多年啦 都仲扮睇唔到

針對三中商，幾時變左針對出版自由，老屈到丫
似乎你好驚三中商俾人搞喎

油下油好喇

落前線講啦 冷氣軍師

咁你答我 無差別 你割唔割先啦？

你自己都自相矛盾

我只係想提醒你地，唔好成日口號當飯食，下下提 核彈都唔割，而家popo 臥底都出埋
臥底放核彈你分到咩？你唔割？
無差別未必係自己人做，但可以係臥底做，你唔割？

香港有好多本土小書店

另外唔同意燒，但可拆店

前線決定，你唔滿自己落場勸

其他人割唔割我唔知，但你條撚樣實係第一個衝出嚟割
而且你仲係完全唔信任示威者，認為佢哋會殺人放火無惡不作，否
都唔會講乜嘢打死人割唔割呢啲野啦
你都唔似係同路人啦

你知唔知咩叫坑儒
仲有秦亡係撚禁焚書坑儒，反抗既係農民，係撚讀書人
反抗係法令太嚴，就好似而家香港咁，出街就係非法集結，比黑警打就係襲警，通通無須審判，即時比人鎖48個鐘
真係痴撚線

放火燒書店只係怕變火災波及無辜，但拆既話絕對支持，各位前線唔洗理班連登冷氣軍師

講緊三中商啊

我知，只係想話佢知，無咁堆三中商絕對唔會影響文化傳承

同問

冇差別緊係割啦
不過三中商=中聯辦
係大boss

真，唔好燒書
三中商應該係用罷買
唔係裝修d書
d書無罪既
有罪係果d支那書商
何必將自己變成同紅衛兵無異

可能你17歲後生，讀多少少書就知點解唔應該搞。
唔同意見既人就要抹殺晒並唔係我地追求既民主。
Freedom of press要尊重，因為呢d係basic human rights

三中商係中共全資擁有

會比人感覺示威者連書本知識容不下既暴徒

支拿猪，算啦。

書店最多裝飾，裝修燒野要對準政權，燒警，裝政府就絕對支持，我地係抗爭者，唔係暴徒！

但三中商係妨礙緊言論自由

都冇人燒，帶乜撚風向

燒一本書同燒一萬本書你都係秦始皇，都係文革，點都唔可以燒書

又鬥年紀 你估我話十七就真係十七咩
睇我新po啦 裝修有乜撚嘢問題
我哋就係因為要有出版自由 先唔可以容忍中共違法壟斷香港出版市場

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

係你哋點解要配個林鄭做好戲呢? 唔裝修就冇其他野可做?

係呀
咁又點
而家大把地方你可以做左先
但你竟然去攻一d最爭議性既野, 有咩為?
書本等同知識
裝修書會令好多人反感
點解要做呢d野?

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰

秦朝咩
呢個世界有soft copy

你問我之前，點解你唔答我你係咪想割？你係咪想用無差別嚟合理化你會割既行為？
依家仲未有無差別出現，你就係咁提住無差別，想慫恿人割席好陰險

我信得過香港人，佢哋唔會故意無差別攻擊人，誤傷唔計，所以唔會割呀仆街

假若真係有日演變成無差別，都要睇係咩理由先要咁做，真係做錯左就認錯誤改過唔好再做，唔會割

啲書冇咗都要賠書㗎
仲有唔燒書啊 裝下飾啫

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

咁你同林鄭有咩關係，係要配個劇本?

認真燒書係西方國家會覺得好納稅feel

唔係書店 係中聯辦嘅洗腦機器啊

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

檢查花灑頭就夠

入去打書釘再偷偷地sip文宣入啲書度

你係柒婆咩人呀，你連佢有劇本係咩劇本都知呀？

反你老母感 裝飾唔係裝修啊

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

.
唔好啊

唔係睇唔到，但你打佢0的野是否改變了這個情況?

外國點搞都無搞到燒書

入面9成係正常書 字典你燒黎托柒

因為針對三中商你可以spin到針對出版自由，過份誇張嚴重無限上綱扣帽子，擺明就好唔想有人針對三中商

真你老母議性
中聯辦壟斷出版業就係保育香港文化
裝飾一下 痴下嘢就係紅衛兵

無話燒書啊

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

但外國一定唔會理，只係覺得你破壞文化

無撚錯
講極罷賣D人都唔撚明
係都話要打爛佢
書象徵知識 象徵自由思想
唔係唔想破壞中資
但連帶影響真係好大

一聽你咁講就知你平時唔睇書啦

我都唔支持係藍店就搞，唔係唔同政見既人就要搞，呢個係一個好大問題
一個社會本應唔只得一種聲音，有唔同意見立場先正常
當大家整上癮就會變真暴徒
整黨鐵，明，你貼多d事後解釋文宣係站好多人都會明、理解、接受
但任何紅藍店？不了。書？普羅大眾更加唔會接受。

你要出版自由，咁人地都有出版自由
唔理你裝飾裝修，我可以肯定國際社會同好對愛書人都唔會受落
究竟成效會係點，衡量下先做

任何人既支持對我地都好重要，因為香港係國際金融中心，國際影響力對我地黎講一定有重要地位

臥底狗做無誤，我地平時都唔係咁

唔撚係中資啊
香港書店有九成market share係wholly state owned
加埋銅鑼灣書店事件
如果香港有咁多人會因為打壓出版自由而發聲 就唔會搞都咁啦

你知唔知其實係佢地控制左教科書出版
唔單止係控制左教科書零售去賺錢咁簡單
不過當然其他書係冇需要燒

無傷人嘅唔好扑！

影張 焚書相 上頭條 你覺得外國會點睇？
爆佢消防花灑 淋濕曬啲書 佢一樣血本冇歸 點解唔用好睇啲嘅方法

唔係藍店 係中聯辦啊

都冇撚話要燒
有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

唔燒書啊
有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

唔燒書啊！

ok，咁你直接去中聯辦

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

唔燒啊 裝飾咋

你就真係on9

留言前可唔可以用下個腦

做嘢唔諗會有咩後果 同班散仔有乜撚嘢分別

push. agree

不停打稻草人，我舉例你就可以話我屈示威者，我唔明你0的理解能力點解咁差。要討論第一要有能力理解文字既意思，冇能力就唔好出來7。

on9五毛 乜都拉埋嚟講
有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

推，長坐書店

三中商係親共喉舌，但佢哋嘅洗腦工程有幾失敗，在過去幾個月嘅事件已經清楚睇到，所以佢哋唔係「春袋」，唔使浪費氣力去錫！

中聯辦既書店係書店 我屌 五毛post 又成功分化

你玩夠未呀？5毛？

你話係中聯辦我支持你直接去中聯辦又唔得？對準政權嘛
無嘢講啦咩？

反對燒書

HD閪都醒過班街童啦。
我嫁左唔洗做啦

你打完對件事有咩幫助，除左比你發洩以外。但就會配合林鄭屈我哋係暴徒。

我覺得可以藍罷買 未必一定要幫佢地裝修嘅

不如直接搞中聯辦仲好

咁爆門口算

唔係藍啊on9
係中聯辦全資擁有㗎

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

不過燒書/浸書太樣衰 俾人話打擊出版自由 派書又會俾人話偷嘢 所以用自己方法令佢無限期被罷市就得啦 (例如收唔到錢)

稍為有些少分析能力都知條柒婆想做咩啦，好可能只有你不知道。

下？關事？前線大把冇讀書mk啦。
你地咪唔好聽人講，你地係到盲撐嘅人會係前線咩？成班人推啲小朋友去死，和理非會有乜事？
前線行動要合理，根本係要大眾認同，冇大眾support只係暴徒，我係連登勸你地已經好好，至少我係公海係扮support，唔知你五毛定係真蠢，但抗爭輸都係因為你地。

你就on9小陣啦

任何舖都唔建議燒，因為容易光埋隔離左右唔關事嘅。狗署同政總就可以燒。

中聯辦就唔好搞啦，只有智慧燈柱先真正值得我哋拆。

未撚打完仗已經講輸
Hd 閪好波

柒頭你現撚曬形啦

我唔知呢單嘢堅定流 但呼籲多次要對準中共政府黑警先嚟搞

又係鬼佬fd
香港人都有淺黃/中立偏藍
你果一位鬼佬fd又係邊位咁把炮佢講咩你就覺得事實係咁啊？？
我而家都有個鬼佬fd覺得樓主低能弱智
呢個時代燒書竟然會影響文化傳承？？
屌你老母呢種智商睇唔睇書都冇文化傳承可言喇

就係因你呢0的是非不分既人，只識亂打亂做，求求其其看似有關係就打，完全唔需要理負面影響。所以運動先會輸。

2600個中聯辦正評？

我當然現型啦，我幾時都係支持學生啦。

我諗為大家唔需要燒書 只需要開閘加大量汽水 等佢三折出售 到時大家又有書讀 書商又乞米 Super

最好所有意見都唔好聽，人哋講意見，你就簡單講又係咩咩呀，咁就咩都唔使聽，你大晒。

宜家係講策略。策略去對外亦都對內。運動得到人心，係因為之前做嘅嘢大部份係表示到政權嘅暴力。係一種不合理嘅暴力。所謂不合理，唔係你同我話就算。佢當時民眾可以點諗，仲有冇機會俾人扣帽子，扣完民眾又會信。之前扣唔到，係因為流出來的錄像係唔係好需要文宣已經可以做到反擊嘅效果。圖像太清晰，錄像太真相。

而家下一步，政府就係想反轉來玩。佢哋一路想咁玩不過玩唔到。因為popo 嘅暴力明顯講唔翻轉頭。

依家爭拗嘅，係某些前線有冇比較無差別咁去搞。有人驚嘅，係咁樣搞完之後會唔會反轉咗扣帽子嘅可能，同之後民眾點理解。外面同裏面。

我認同運動好多嘢發展到唔係自己意料之中。個天好似幫咗我地四個月。

如果繼續而家咁樣嘅裝修策略。究竟最尾會係點講真，無人知。歷史係由贏嘅人書寫，如果最尾好多傳媒同民眾都唔覺得有問題咁就冇問題。

但之前覺得冇問題嘅條件，係咪會喺以後嘅日子再重新出現一次。一班被叫做帶風撚嘅人就係擔心左呢樣野。

我認為呢個擔心係合理。當中可能有五毛或者冇。但講真呢個唔重要，歷史係由勝利者書寫。

最重要係大家所謂文宣究竟係咪嚴重滯後。一般人接觸大部份係破壞嘅新聞，文宣嗰部份真係唔係好見到。

就咁講三中商。佢其實都有好多你冇諗過嘅書係入邊買到。我買過一本書叫做香港弱化，批判性嘅，係東涌商務定唔知三聯買嘅。所以佢唔係一塊鐵板。如果你真係要搞佢，你需要好大嘅理由說服民眾。

尤其你宜家係講象徵意義。唔係講象徵意義嘅話，你將屋企所有嘢睇吓邊樣野係中國大陸做，講原則你要掉走晒佢囉。你會唔會咁做，你做到成家一半野都冇晒。我梗係唔會咁做，因為呢個策略係戇居冇象徵性意義。

我唔祈求呢一兩日會有個共識。但係至少唔好變到內部分化。

呢個係香港政府同中共嘅分化策略。

唔好咁快你鬧我我鬧你，咁就中咗招。我係傾向唔好搞三中，但我會要求自己睇吓其他人講嘅理由，我尋晚都諗咗成晚。唔好咁快唔諗對方提出嘅嘢。靜落嚟坐低諗下。我會繼續諗亦都會希望繼續講。

]你件殘體字支那人收皮啦

我講錯啲咩？
講錯你會割定你唔信任示威者呀？
我解釋埋原因點解認為你唔信示威者，你一係就反駁一係就學你自己話齋唔好出嚟7
講埋晒啲文字理解既乜柒能力同廢up有咩分別？

講真，三中啲書對香港人有幾大影響
我唔覺正常人都唔會買佢歌頌中共果一格書

打到一個殘體字就攞黎屈人，你真係無腦。唔睇內容。真係廢到。你其實有冇能力用理據去說服人?

收皮 左膠樓主

我地依家要文化大革命丫

無證無據靠估當分析，可能只有你認為靠估是分析力

Yes

大家google下book burning，就會發現大部分同Nazi有關

Pu

裝飾咪算囉

洗乜兜，叫你啲左膠洋腸死埋一邊thanks
唔係幫手就出少句聲
前線心聲

你話人蠢，但你自己都唔見得醒得去邊，咁你就咁話人一句蠢有咩說服力呢？

咁呢家就快啲文宣解釋
三中商係中資 中聯辦控制
中聯辦指揮黑社會發動721
對準中資即係對準政權

我想同大家講 有咁嘅風吹燒三中商 就會有機會發生
要發生嘅時候 無人阻止到
到時你文宣未開始就仆晒街

不如唔好叫人唔好搞 而係預咗有人燒咗 可以點補
請呢家開始文宣

101

燒書係納粹德軍

[可能係核彈] 有做生意既review保單

唔係犀利，係你spin得太on9啫

有倪匡d書
同埋呢個資訊得連登仔知
你老豆老母都唔知
莫講投票通過法案既美國議員

我只係講個原則問題不可少?
再舉列殺人係唔可以愈過既一條介線。你就可以屈我話話我割。
我否有講過割? 我只係話會影響民意，呢0的係事實。

裝修唔一定要放火掛

幫書店裝修大爭議過美心元氣好多
想大家避重就輕
睇下仲有無啲咩利多於弊既行動可以做

另外唔希望大家遇到唔岩聽就話人地分化 割蓆
對件事無幫助 分分鐘屌屌下真係又少左個同路人
大家加油

燒一間得唔得

Hd畢業已經夠說服力啦
八大都唔收先入到hd深造 你估容易架

推
重要既係書店本身收益唔大
我睇書都用kindle 啦

打緊經濟戰架
Critical thinking
咩行動優先,你懂的

你昨日有冇睇新聞，林鄭同佢班子即時出來攞住示威者破壞既事出新聞，你唔係睇唔到呀?
你就真係靠估。

真係攪都用水啦
濕左基本上唔使賣

其實直接搞上面聯合書刊物流會唔會好d,直屬中聯辦

零食同玻璃可以傳遞知識？

對左幾個月

你算9數啦 支那仔

所以應該好似上一次一樣，係連登講明我哋唔會做咩，同呢0的行為切割。

唔好燒書,書係文明既像徵.我日日灣仔番工,成日去三聯睇書的,但"唔知點解".我睇完既簡體字書都會發現佢係爤既,真係"唔知點解"了.我有個朋友響佢地母公司聯合出版集團度做過.話賣書係佢地政治任務,冇咩肉食的,主要收入係靠文具同精品

我覺得個意義又唔係好同，一燒起上黎好難控制，是但有隻鬼推埋其他書去燒，真勇武都控制唔到

食屎啦。

On9
中聯辦都有好人㗎嘛
點可以因為係中聯辦全資擁有就搞三中商啊

哈 P牌仔 講野冇point 問個問題都鬧人 藍絲五先 完全封鎖bye

你就真係算數啦，講唔贏人就亂屈。真白痴。

過完之後人地跪低既, 搞都慳番啦

點解美心吉野家深藍俾人拆ok
中聯辦全資擁有嘅三中商就唔可以裝修

對唔住 中聯辦入面都有好人㗎 唔記得咗添！

好低能，係你講野先冇point 我先至會咁回你，咩叫做燒一間得唔得? 原來呢個係point 黎? 呢0的笑死人。

三中商三間
全資有中聯辦擁有

買曬啲 1984 同 animal farm 周街派

其實我係到諗行動意義同文化承傳嘅問題 依家燒紅資就係減佢地收入 比人知道佢地係紅資 咁我留番幾間 咪文化承傳囉 唔燒都得架 蟲系魔法 噴漆攻擊 非火魔式裝修又得唔得？

三中商=ccp

書店既書代表獲取知識，真理

你地一破壞書店，放埋火比人影到就會覺得你地唔尊重知識，雖然話想對準中資，但中資咁多野，點解要對啲爭議性咁高既野落手? 美國議員想幫都幫唔落手啦，定係你地唔想美國通過人權法啊

呢個完全冇關係，最重要要影響形象。

焚書....

唔好咁樣講，讀書少就唔代表啲咩既
但讀書少又話人蠢，又講唔出人地蠢既合理理據就擺明真係唔見得醒去邊

咁係咪聽你呢條靠估當分析既on9講先岩？

推，唔好做on9嘢

始終書代表文化 搞書店係某啲人既觀感上其實同破壞緊文化傳承差唔多
我覺得有好多其他地方都比起書店更值得搞

除非可以事前/事後做到個充分既文宣同人講呢三間野有幾撚仆街啦
如果唔係都好易輸輿論

唔好講都四個月仲講乜鳩輿論
講真 美國未作出任何實際制裁行動既時候
我地輸嗰少少輿論 其實都有影響

總結 避難就易

推
唔好搞書店

係囉，你offline讀多兩本教人點樣聰明地spin既書啦，唔阻你
我要搞咩？係咪我踢爆你spin搞到你要去自我增值呀？

X

撐燒書既前線根本上哂腦

合理 紅裝飾算

【十八區裝修指南】

十八區裝修指南、以武制暴指南

老實 做咗有反效果嘅嘢寧願唔做
依加唔係每樣嘢都會立即可以有解決方法
如果 我話如果有人今日提議 裝炸起身同高官同歸於盡
黎阻止蒙面法法通過 你咪你諗唔到一個更好方法可以馬上阻止蒙面法通過 就要同意依個方案？

變得唔友善的確係事實喎
友善出嚟遊行 畀人打到屎都飛埋出嚟 不如你問下啲鬼佬呢個情況下可以點樣友善啦

推
裝飾 ≠ 裝修

好多吹風撚…

同意唔燒書

隻羊似足啲中學生辯論咁要攞得分位

True that

影響到示威者形象係岩既
只要我地表面果浸做得好 好似立法會果日咁
影響力係會隨著形象上升
點都好 不割不分化

又話anti-chinazi嘅？
出版/書店俾中共壟斷喎
咁都唔反？

你地話策略上唔應該搞我都覺得有得傾下
但道德上唔應該搞真係冇可能認同
連美心360都唔放過的時候 竟然放過中聯辦的書店

a

三中商多燃料，危險就真

agger

I mean佢要對得咁正政權就去西環禮賓
無話三中書商唔係
留意返不割

請大家封鎖民意撚同國際撚

要三中店死，唔洗燒既，唔買就自然死架啦，商家係唔洗用到火魔法，佢地好受市場影響，殺雞焉能用牛刀？又冒險，又多負面效果。我反而鼓勵大家罷買，facebook俾負評

咁燒咗三中商都要賠貨㗎
仲有而家唔燒書 只係裝飾

同意
唔係一句信得過大哂
你話信得過手足做嘢有原則
大家對原則把尺都唔同
依加你連討論原則/底線都唔比？
我問你如果有手足因政見不合殺咗人
你又係咪尊重手足決定？
定係你會話佢係狗扮
因為我地手足一定唔會咁做
大家唔割代表大家係一個共同體 我地榮辱與共
如果我地冇訂立規則 敵人好容易有機可乘

做乜鳩想分化？

中聯辦都唔得 咁點先得啊

寄賣咋喎？
乜三聯商務中華冇出書架咩？
一係就揀埋佢地出版嘅書黎燒囉

罷買都唔會死
因為中聯辦搞書店係為左賺錢

燒書燒舖難度高咗啲

咁啦不如退一步，大家入去幫中聯辦旗下出版社嘅書裝飾下啦，貼文宣又好，撕爛又好，畫花又好隨便啦

噴漆淋油都夠 燒書店好危險 消防手足都難清理

推推

推，樓主講得無錯

唔好燒 拆ok

d書得佢有咩咩時代

但係佢唔識你

點呀入立法會噴野就得，依家裝飾中聯辦d書又唔滿意呀？

我記得上個禮拜先搞左anti-chinazi嘅示威咋喎

冇人會理

Pish 核彈都唔割

推，依家d人裝修裝上癮，一中資就裝修，咁搞法大半個香港d鋪都要裝修

即刻諗起秦始皇焚書坑儒
唔好學似佢咁 做歷史罪人
罷買好啦

屌 成班人燒上腦
三中商最多幫佢門口裝飾下

同意樓主
燒書店個觀感一定唔好
文革

喂呀
你睇清楚我上一個reply先啦

我冇話要燒書燒舖呀
我話入中聯辦嘅書舖有系統有差別咁裝飾中聯辦旗下出版社嘅書咋

紅裝飾囉，幫佢哋省靚招牌
同埋最緊都係令無知婦孺明白三中商毒害
改幫襯其他獨立書店

P.S. 屌我出帖叫人暫停裝修保皇議辦就被人當係鬼

為落區手足著想：暫停裝修保皇黨議辦好無？

圖書館大把書 去圖書館睇囉

唔好再搞書局啦

我好嬲啊

利申：成日買書，罷買三中

上面係講緊保護文物果part

睇依次討論先發現好多人係唔行書局
三中商有審查 但其實9成半係正常書
依書藉種類計係商》中〉三
特別商務 大間果堆其實有入好多政治思考同文化書藉

出個言論指我地係唔會燒書店？唔係對家做完可以屈我地

罷買is ok
裝修就不了

然後警狗臥底衝去燒

因為我哋口號就係fight for freedom stand with Hong Kong，咁我哋點解要燒人哋書？人哋都有出版自由，就算人哋成間店都係賣讚揚中共嘅書，我哋都唔可以因為咁佢燒人哋間舖

不要變成你討厭的人

好多書店都有植物，成日冇水，就快枯死啦

push! by p

呢d 都唔好搞啦。對經濟影響又唔大。

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

你點睇呢位傳媒人的批評？

很多朋友或會有疑問：我在三中商也買到一些「敏感」書籍啊！

普通市民不會細心觀察，但若你問問一些出版過「敏感」書籍的作者或出版社，這些書縱使書店有記錄、入過貨，但不易找到，可能入貨量極少、或不放當眼位置、或很快下架。有時連暢銷書也遭到如此待遇，有錢不賺，令人疑惑。

也許又有朋友說，敏感書還能買得到，這樣不算封殺吧？

這要視乎大家對「封殺」的定義。美國學者 Margaret E. Roberts 的新作《滅聲》(Censored)，形容擅於審查資訊的中國，是「迹近完美的案例」。她歸納各種審查新招，其中一招是 ‘friction’，即製造阻力，例如減慢敏感網站網速等，因為大部分人無耐性、無時間，少少阻力已能令讀者放棄。

香港書業亦可作如是觀，三中商少賣某些書籍，有心的讀者確實可以在二樓書店找到，但普羅市民未必如此積極，位於各區鬧市旺鋪的中聯辦書店夠方便，若然主流書店少賣，客觀地已能有效減少流通，達到一定效果。Roberts 形容這種「不完全」的審查手法為 ‘porous censorship’，即是有「孔洞」的審查。在香港這個相對還算自由開放的特區，明刀明槍的封殺會惹起反彈，反而刺激「禁書」銷售，用這種較隱秘的手法，書店表面上仍能維持「不偏頗」的形象，反而達到最大效果。

721 85 811 831 101

書唔同玻璃，閘機，有知識同內涵

風向L認證

部分敏感買唔到 但唔代表全部都買唔到 亦唔代表書局入面其他書有問題
香港誠品一樣有審查 一樣買唔到好多直線屌中共歷史既書
但其他書係無罪

你真係咁憎最三中商 可以去佢地總office抗議甚至裝修 但唔係搞書局入面其他書

樓主唔係低能就係on9，而家燒晒全港d書咩？

呢句先係啱

我都有諗過呢個問題，但諗諗下facebook，twitter都封鳩三毛網軍，就覺得要裝飾下佢地舖頭

中共通過自由去破壞自由，壟斷傳媒等等行業去洗腦，我地真係要保護呢種被壟斷嘅自由？

去門面裝飾下得唔得先？

一定唔可以燒書

有背影帶風鬼, 負評,不推文

咪同撐警班公屋低學歷廢老一樣
明明冇點讀過書又要擺款扮智者

問題好多post講到要大肆裝修，另開左目標。。。
就算係根正苗紅，咁樣做個副作用實在太大，得不償失，但都係insist要去做...

其實論點係形象問題
唔係文化傳承

搞鋪頭係 成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒 但效益低 反映唔到五大訴求

手足們真係要小心三思 宜家係講緊成個社會既存亡 唔係藍黃杯葛行動咁簡單 唔岩聽都要講 藍鋪咪由佢罷食自己收皮摺左 用消費者既身份去懲罰佢

臥底燒架

咪係
琴日同侵侵飲茶 佢話燒得好

我無叫過人燒任何野呀，依家係你條撚樣煽動人去燒咋
到時三中商俾人搞既話，可以搵你算帳

你係咪冇讀過書？

其實咁樣類比，我地都要燒facebook。Facebook 其實只係象徵性封左好少，仲有超大量五毛係fb

而且呢刻我地搞360，黨鐵有強大正當性，但搞書店無。

水魔法

有咩指教？

你咁樣會俾人拉埋去文化大革命
踐踏知識
書係文化傳遞佔好重要一環

我係覆緊樓主 佢話書係文化傳承 所以唔可以燒書 仲話會俾人拉去文化大革命 我咪屌佢on99囉

你覺得 燒中資既書就會影響文化傳承？

但其實都幾諷刺
支那實實在在禁書冇人鬧
燒書就俾人鬧

利申贊同唔搞書店
原因係書店其實賺得唔多
亦都有替代品

贊成

有燒到？
定係未做

同前線勇武割蓆，先至可以唔使俾人陷害

好似係樓主講架喎

樓主話 書係文化傳承 扑三聯就會影響文化傳承 仲會俾人拉去文化大革命喎 你有無睇 ？

好多中學都係紅底, 幾時燒埋學校? 幾時燒埋紅底學生?

讚成!!!

納粹都燒過書
我哋Chinazi前Chinazi後，外國人見到我哋燒書就真係諗起納粹喇

明明扑書局 只係想影響佢地生意 影響少少都好 扑得一間就一間 但成班人將中資書局升華到 中資書局=文化傳承既重要一環咁 明明只係扑中資 佢地就升華到同全港書商 同文化為敵咁

將中資書店同文化傳遞綁埋一齊討論 樓主個topic就係咁 將中資同書 綁埋一齊討論 成班就不分青紅皂白咁 燒書=破壞文化 唔識分開睇 已經無討論空間

道德高地係香港人的優勢，仲係同藍屍暴徒之間的區別所在！請勇武裝修師傅唔好同和理非割席！三思而後行！

關咩事 而家有哂SOFT COPY

而家有哂SOFT COPY
請問點影響文化傳承

前面嗰啲都認同
不過唔對準逃犯條例呢點就⋯⋯

而家有咩資訊上網係無得睇，你小心連網都上唔到好過啦

其實去到最後前線就會全香港非黃燒哂

真 唔讚成燒書

人地意思係喺外國人眼中書可以文化傳承，外國人唔會知你書店啲書係唔撚係中資放嘅書，你亦都無辦法保證入面嘅書全撚部都係中資嘅書。

樓主講緊嘅係 外國人眼中睇到 會有咩感覺，因為正常嘅書係可以做到文化傳承。

唔想睇咪罷買，原本依家啲後生都少咗買書㗎啦，
再罷一罷，你估要執幾多間丫拿？

可以用溫和畫面做到嘅抵制，偏偏要去製造難睇畫面？

啱呀，啲暴力嘢影響觀感應該全部唔好做，我哋不如一齊返大陸跪地道歉啦，睇下習大大會唔會原諒我哋

講漏，點解要在意外國人眼光？
因為香港人唔可以單單靠自己去贏，
有眼你見好多嘢都要外國出手

你依家著gear做乜野？
你要著，唔係喺呢場運動到勒
完全對唔準逃犯條例

你依家出來行做乜嘢？
你要行，唔係喺呢場運動到行
完全對唔準逃犯條例

你依家唱歌做乜嘢？
你要唱，唔係喺呢場運動到燒
完全對唔準逃犯條例

你依家抗爭做乜嘢？
你要抗，唔係喺呢場運動到抗
完全對唔準逃犯條例

外國fd 淺黃親戚 急症室醫生 仲有咩？

收撚皮 咁撚驚輸咪share 啲差佬打人片 比你啲外國朋友

近排好多三毛煽動民眾周圍拆，大家要經大腦分析行事，唔好一時之氣耽誤大局。

入黎rt下啦
預防勝於治療啊
萬一有人做左

你有無真係入去睇過書？誠品買到的商務九成都有，英文書也很多！

我都識鬼佬朋友 話無問題 讚示威者好理性 唔會係唔係都扑 會選擇性 知道邊啲唔扑得 你點睇？ 樓主話外國朋友就代表全部人睇法？

另外

照你咁講 唔想睇就罷買 咁你明唔明佢地點解要扑？ 就係因為好多人唔團結 扑完就一定無得做生意 扑得一間 得一間

溫和既抵制如果得 香港一早贏左唔 6月到依家有幾多間連鎖店執左？

外國左膠會將你變做敵人
而家外國兩翼都支持香港
何苦要做啲損人不利己嘅嘢？
破壞書局嘅價值係咪大得過失去外國支持嘅價值？

唔使問你一定唔睇書又唔去書局嘅人
你可能唔知好多書係得三中商有出

如果一條警暴嘅片可以成為燒書嘅原因
只可以話係你嘅天秤壞咗

OK

唔記得轉account ?

>700 都知你先係on9

風水書嘅野 旺水好過旺火啊

都得

大家有冇發現近期連登仔多左好多外國朋友?
劈頭一定係有個外國朋友黎做例子
又國際風向又轉緊啊
我屌你老母臭閪

四個月黎都打緊形象戰，形象一破壞咗就好難兜得返

根本就唔可以咁類比

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃用錢懲罰 冇必要樹立咁多敵人 要遠交近攻

咁樓主係佢接收到嘅訊息角度來講呢件事，又有咩唔啱？

另外

所有從商嘅，仲要係連鎖店，佢地一定有留幾個月儲備應急金去用。下下一無生意兩三個月就即刻執點樣做連鎖店啊？呢啲嘢唔會即時有效果，唔會你話抵制佢就即刻冧。

試過同藍絲講, 原來佢地當中(撐警的其中一類)怕一樣野:
如果政府打到班後生的對社會死心,有能力的人走哂, 剩低的人對社會無希望唔會點做野去拎綜援,亦無咩醫生工程等專業人士,到香港咩金融中心都無人才就年年赤字,醫療呀社會福利咪可以用"緊急法"停左.我地睇的醫生可以同祖國睇齊, 一齊"打點滴", D豆腐工程又可同祖國睇齊....
可對佢地的文宣新方向....
純個人經歷供考慮

水魔法師
出動

真係好恐怖，我仲以為你講依d 說話，大家應該冇咩意見...但依家竟然成班友出來覺得冇問題，話人紅底就抵死

唔該講燒書冇問題個班，自己走去睇翻歷史，有邊一件事係燒書人燒完唔係俾人寫臭幾百年！我地既破壞係要有目的，唔係為搞事而搞事！燒書依d 行為，冇一個撐我地既外國民主地方係接受到！

半年前會經常去打書釘
但睇頭幾個留言
以為呢家得番奶共書買

外出大把人未返屋企，推返今天post

當然 佢既角度岩 我鬼佬朋友既角度都無錯 睇你要用咩角度去睇

無錯 一定有幾個月既儲備 我地一齊睇下 連登宣傳左好耐既吉野家幾時執 如果吉野家執左 代表抵制有效 勇武錯 如果無執 代表我岩 抵制無效 勇武無錯

Ok

你起碼要避免波及無辜既書及其作者，燒一本作者就虧一本
裝飾就只影響書店，不影響部份作者

一位火魔法師解決搞掂一間書店，so easy